Update: 等式推論の部分を括り出す
定義の順序として正しくないため。ファイルへ分割する時に困るため。

libraries/theories/Base.v
@@ -393,9 +393,11 @@ Definition coerce {A : Type} {B : Type}
   := fun (p : T A B) (u : A) => match p with id => u end
 .
 
+End Path.
+
 (** 道での等式推論です。 *)
 
-Module Reasoning.
+Module Path_Reasoning.
 
 (** 1 ステップ分先に進みます。 *)
 
@@ -405,10 +407,10 @@ Definition walk
     (old_start_term : A)
     (new_start_term : A)
     {goal_term : A}
-    (step : T old_start_term new_start_term)
-    (rest : T new_start_term goal_term)
-  : T old_start_term goal_term
-  := conc step rest
+    (step : Path.T old_start_term new_start_term)
+    (rest : Path.T new_start_term goal_term)
+  : Path.T old_start_term goal_term
+  := Path.conc step rest
 .
 
 (** 終了します。 *)
@@ -417,13 +419,11 @@ Definition walk
 Definition arrive
   {A : Type}
   (goal_term : A)
-  : T goal_term goal_term
-  := id
+  : Path.T goal_term goal_term
+  := Path.id
 .
 
-End Reasoning.
-
-End Path.
+End Path_Reasoning.
 
 (** 点ごとの道です。 *)
 
@@ -563,9 +563,11 @@ Definition wiskerLR
   := fun p : T B C g h => wiskerL f_0 (wiskerR f_1 p)
 .
 
+End Pointwise_Path.
+
 (** 点ごとの道での等式推論です。 *)
 
-Module Reasoning.
+Module Pointwise_Path_Reasoning.
 
 (** 1 ステップ分先に進みます。 *)
 
@@ -575,10 +577,10 @@ Definition walk
     (old_start_term : A -> B)
     (new_start_term : A -> B)
     {goal_term : A -> B}
-    (step : T A B old_start_term new_start_term)
-    (rest : T A B new_start_term goal_term)
-  : T A B old_start_term goal_term
-  := conc step rest
+    (step : Pointwise_Path.T A B old_start_term new_start_term)
+    (rest : Pointwise_Path.T A B new_start_term goal_term)
+  : Pointwise_Path.T A B old_start_term goal_term
+  := Pointwise_Path.conc step rest
 .
 
 (** 終了します。 *)
@@ -587,13 +589,11 @@ Definition walk
 Definition arrive
   {A B : Type}
   (goal_term : A -> B)
-  : T A B goal_term goal_term
-  := id
+  : Pointwise_Path.T A B goal_term goal_term
+  := Pointwise_Path.id
 .
 
-End Reasoning.
-
-End Pointwise_Path.
+End Pointwise_Path_Reasoning.
 
 (** 等価構造です。 *)
 
@@ -746,7 +746,7 @@ Proof.
     refine (Dependent_Sum.pair (Function.comp g_1 g_0) _).
     refine
       (
-        Pointwise_Path.Reasoning.walk
+        Pointwise_Path_Reasoning.walk
           (Function.comp (Function.comp f_0 f_1) (Function.comp g_1 g_0))
           (Function.comp f_0 g_0)
           ?[d_0]
@@ -768,7 +768,7 @@ Proof.
     }
     refine
       (
-        Pointwise_Path.Reasoning.walk
+        Pointwise_Path_Reasoning.walk
           (Function.comp f_0 g_0)
           Function.id
           ?[d_1]
@@ -780,7 +780,7 @@ Proof.
     }
     exact
       (
-        Pointwise_Path.Reasoning.arrive
+        Pointwise_Path_Reasoning.arrive
           Function.id
       )
     .
@@ -788,7 +788,7 @@ Proof.
     refine (Dependent_Sum.pair (Function.comp h_1 h_0) _).
     refine
       (
-        Pointwise_Path.Reasoning.walk
+        Pointwise_Path_Reasoning.walk
           (Function.comp (Function.comp h_1 h_0) (Function.comp f_0 f_1))
           (Function.comp h_1 f_1)
           ?[d_0]
@@ -810,7 +810,7 @@ Proof.
     }
     refine
       (
-        Pointwise_Path.Reasoning.walk
+        Pointwise_Path_Reasoning.walk
           (Function.comp h_1 f_1)
           Function.id
           ?[d_1]
@@ -822,7 +822,7 @@ Proof.
     }
     exact
       (
-        Pointwise_Path.Reasoning.arrive
+        Pointwise_Path_Reasoning.arrive
           Function.id
       )
     .
